美國呢場反赤化抗爭只係啱啱開始?

一開波就死咗個人
睇怕有排搞

侵：任何叛亂份子破壞聯邦大樓將會被起訴至少十年監禁

即係點?

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

依家咩情況

自己睇

好快完
玩大咗
侵都叫班人收皮

侵侵提醒示威者有後果

如今恐怕唔係侵控制得到

侵係deep state

咪撚再搞啦，係咪想我地比死藍絲笑到面都黃呀

後咩果
都就快內戰

侵已經比支共收買左

trump依家都叫唔郁班友啦
真係睇邊個跪先

民兵幾時進場?

七月廿七㗎

內戰

恐怕快

個騷亂持續落去既話trump等住遺臭萬年
一開頭自己官司輸到仆街一早認輸就唔會搞到而家咁

已經控制唔到
有人死就會開始反抗

抗爭仍然繼續
美國人加油!

侵粉已經知道?

到時拎起槍就叫民兵嫁啦

這場係清毒瘤運動
係時候要刪除班仆街
侵粉應該係會行動>講

一定知 但佢哋係愛國者 一定唔會屈服 有武器實反抗

唔同香港玩泥沙咁

唔止DC有抗爭
NV, WA, GA, CA都有

殺光民主黨

全國藍紅之力敵對呢班友喎而家
成班友比例仲少眾過香港班熱狗

屌你
侵有7000萬人投咗佢架
少眾

你覺得班軍人會幫邊個
一定係侵個邊

侵叫班暴民收皮喎
成班友叫晒3K黨口號邊個政客敢endorse

其實依家係睇下美國有幾多係撐侵
如果大部分都係=一定失控

叫=冇用
人哋要武裝起義

即係條友係著名風向撚

Deadline係1月20號
之後真係拜登上勢必失控

呢個係Trump 喺七月同BLM講架

係

連登有好多啦，已經唔會信

義和團

殺光民主黨!

屌你地班友帶眼睇po好唔好
條twit係2020 july 27出

已經清晒場 完左啦

有冇人幫我同美國人民講, 「武力上限呀, 唔好反抗呀 , 投票可以救未來, 再唔係就建立黃色經濟圈先 , 唔好送頭」

d美國化每次搞親都玩槍點站在道德高地啊

個個post都見到你 煩唔煩
要睇你個post自然會睇
周圍洗版做乜撚嘢

根本冇系統性舞弊
trump繼續搞落去根本冇道理
反而諗下幾年後有冇得東山再起算啦

唔好再用香港政治代入美國度

情況就好似612咁?

兩邊係唔能夠比較 不過可以學野
例如行動力

你竟然未block佢

咁唔滿意可以扑我
我會繼續以正視聽

Block咗啦

只係呢場抗爭嘅開始

拜登係邊到上？

咁梗係喺DC啦

問題係主流媒體同社交媒體連討論呢個問題都唔畀
既然冇系統性舞弊，就唔怕讓人去討論，而唔係一味打壓討論黃標ban account，同一時間當呢個爭議冇出現過

咁做只會令原本認為有系統性舞弊嘅民眾，更加確信自己嘅睇法
久而久之局勢就唔係trump能夠控制到，而係會有一大班相信選舉不公嘅人自己郁手做嘢

連登 5毛PR
全面進場！！！

連Trump twitter 都可以禁言，人民睇在眼內

民主大國家

所以傳媒同social media冇盡過佢哋嘅社會責任，開放佢哋嘅平台畀大眾討論去解決爭端
而係公器私用去解決提出問題嘅人

一開頭自己輸到仆街612一早認輸就唔會搞到而家咁

咪識玩囉

民主黨接回力標啦，blm嗰陣由得佢發大，連警察都唔出維持秩序，依加都唔好呀

入夜後
抗爭仍然持續

Blocked

中共稱霸睇嚟係天命難為

所以我幾個鐘前就block左佢

deep state 侵